陶傑回抽：贊成停課是承認自己種族低劣弱雞

如此天氣，贊成要停課的，必是弱者。而根據達爾文定律：弱者應該淘汰。

有人說：日本北歐的課室有暖氣。但那裡的天氣有幾個月的真正寒冬，年年下雪，時時零下。香港偶爾一兩日三五度，香港的課室冇暖氣，D小朋友絕對不會凍死。我受你「三度凍死保險」。

如果話：不可以將香港中國小朋友的體質與北方國家兒童相比。香港兒童三度攝氏會患「低溫症」。

什麼叫「低溫症」？有一兩個小朋友凍到病，由佢病吧。小孩係由小病小痛學會免疫。三十三度，一樣有學童中暑暈低，為什麼不全港停課？

有人話：不可以將香港兒童體質同北歐日本比。咁就更好笑：你承認華南兒童體質天生潺弱，豈不是承認本身種族低劣？係咪宣傳種族主義法西斯？老老實實，一個連攝氏三度都嚇到視為世界末日的民族，在這個星球，遲早會淘汰。

西方有一種教育，叫「斯巴達教育」。前英殖留給香港的毅行者外展活動、童軍，唔知學的是什麼？

唔習慣？以後天氣年年反常，現在開始習慣得唔得？攝氏三度都視為畏途，中國山西和東北的小學生，一定強過你，弱雞如此，請問香港又點樣「本土」，又有什麼能力「港獨」？

日本唔係停課
係延長暑假

秦國

反對停課唔係問題
但係用返「唔捱得」呢啲咁低質嘅論據
陶傑有冇低能咗啲

扯到去種族低劣好嘢
環境唔一樣點比啊大佬 人地冬天平均幾度我地冬天平均幾度啊
唔係話支持停課 而係扯到去自尊嚟令人認同自己真係好撚on9

反觀個班話要停課個班就好高質

冇講過
唔好兩立化件事

19今次想點

唔該搵文筆好的登友寫一篇天氣開始轉熱了............

陶傑又中

抽到乾哂 sosad x 1000

左膠HAHAHHA

南方人先天身體條件事實上就弱好多,咁佢就話係低劣弱雞民族
乜一個民族低唔低劣正係睇身體條件,食腦果D其他方面因素就唔計既

不如你講下香港邊方面贏到歐美？
係咪D女夠easy

咁樣都唔係唔捱得

傻閪 人哋笑緊「咁都唔捱得，正一廢青」嘅廢老思想呀

畫埋出腸啦

歐洲一個熱浪熱死幾多人

係呀我好低劣 低劣到要靠呢d 放下假

岩呀，世界要多d你呢種不自量力，死要面唔認柒愚民同劣等種族先令班聰明人同優秀民族有發揮空間

乜真係講身體虛弱咩

回帶